覺唔覺啲人打完乞嚏喺度細細聲自言自語講excuse me好撚扮嘢？

周圍都無人做俾邊個睇？都唔知博乜？

成個自閉仔咁

開完個post冇人覆，都唔知搏咩

咁成日係門口 用腳踢， 塞住開緊既門出入，都覺得香港人怕死既，又阻撚住哂條路

細聲打乞痴 大聲Excuse me

最扮嘢係隔離bless you條撚屌

呢D係common courtesy , 基本禮貌

你唔會就唔洗話人既

🥺

同響街柯尿講"唔該借借"一樣啫

你咪睇到lo

哦, 我係咪要可憐你?

egg燒me